有無人可以叫五毛關同佢班打手客觀d唔好週圍屈毛摟屌，唔好日日洗版貼大字報騷擾會員?

五毛關隱瞞支那老師身份，專用支那野就要人客觀，你班人對其他巴打又唔撚客觀。

班打手猛開post叫人要客觀對五毛關用支那野隱瞞支那老師身份，咁你地又唔先撚檢討下自己唔好週圍屈毛洗版蝦蝦霸霸先啦唔該，

點解你地又唔客觀?
五毛關重日日不停推舊post上黎洗版呀？
你班打手唔撚叫佢客觀d?

班客觀撚啦?